岩先屯市小巴站係咪有人叫救命？

有無人聽到有人叫好大聲？叫左下之後無曬聲

老老實實最近好多mk仔亂鳩咁叫救命